其實邊間酒店可以食住煙睇波

想簡簡單單煲煙睇波都咁難

連續住咗幾間 入到去先知禁煙

補充返 講緊平價果堆 貴果堆我知有

維記

唔該巴打 遲啲打電話問下先

禁煙都係咁食架啦

唔係會響之後淋水咩

食煙濃度唔會響 都未計大把假alarm
驚未用牛皮膠紙封左佢

會有保安上黎
唔會淋水既

真係未試過酒店食煙會響
住過5 6間次次食住煙都無問題

拎牛皮膠紙封住佢試下先
睇睇下波有保安上黎會好掃興

有果舊野都照食？